［致前線］你若不離 我必不棄！

如果冇前線勇武巴絲就唔會有呢90日波瀾壯闊嘅運動發生
其實人人都可以係前線 只要你有意見 有諗法 有心 前線隨時歡迎你走上黎一齊討論
可能會凶神惡煞啲 可能會粗口橫飛啲
但我敢保證 每一個意見都會獲得尊重 每一個人都能夠出聲
發夢試過幾次冇啦啦走到最前 冇大台嘅其中一個問題就係意見難以整合 但我幾次嘅經驗都係 大家一齊傾 唔理你係老手定新人 有意見就提出 再傾 最後整合個結論出黎 大家互不相識而又互相尊重 我見到嘅正正就係民主嘅雛型呀！
整防線時可以係咁 71當日喺旗杆下嘅大會可以係咁 今時今日都可以係咁！
所以喺到我想同一齊發夢 但又因種種原因未走過上前線嘅戰友講：有意見有諗法嘅 唔好企喺到鳩屌完就算 大膽啲走上前線 同你講自己嘅諗法 冷氣軍師都係一樣！前線係理智嘅 若果你嘅想法的而且確係有用嘅 自然會有人follow 大家都係想件事好姐

另外想同前線巴絲講：
你若不離 我必不棄！
射佢老味核彈都唔會割蓆！

辛苦大家喇！但我想提返你哋一樣嘢！

———————————————
希望大家記得返 時代革命意思
點解用時代而唔係世代
係因為呢個係一整個時代嘅抗爭
包咗唔同generation 唔同嘅階層

光復香港時代革命！

原子彈都唔割

推！ 推比前線巴線睇！

推

不分化
支持前線！

[突發］話勇武＂戀權＂嘅人，請入！